馬鞍山有人可唔可以出嚟

你地仲未起身？

推呀老味

快快快

要人呀就好的報仇呢

邊到要人？

馬鞍山新港城，其實附近都得

但一個人都冇

手足們你哋喺邊

9.9好晏啦起身啦

而家靜過墳場

商場冇人街冇人返工就好多人

推

1

2

3

5

4

6

7

8

9

平時唔係有好人阻人十連係邊

10